元朗所有村今日會開會

今日唔好入元朗，己証實。

70% 會有事，人數會比琴日更多。

唔好入元朗

推